轉數快有無機會比人呃錢

例如好似支票咁隔幾日先知係假轉帳或者有無機會過完數有方法格硬比人退返啲錢走

要收款人簽名先可以退

轉數快係直接轉入可用餘額？

轉數快係直接轉入可用餘額？
咁交易用轉數快係咪安全好多？

轉數快係即時過數, 如果登記左電話號碼會收到SMS通知

直接用得，你收完即刻拎走哂佢，
唔好放錢係銀行，佢都吹你唔漲

冇
FPS 係instant黎
有就有，冇就冇

咁點解面交啲人仲要用現金
既然咁方便

你問緊入數果個有無得退錢？

上次交收幾皮都係FPS

大把fd食完飯合番錢都係俾現金啦
轉數快都無，石器時代黎

係
好似支票咁呃錢

冇
你入錯左比第2個
要搵銀行搞
但銀行都唔保證可以幫你拎得翻
收數個個有權唔比翻你